(London)有冇倫敦巴打絲打

有冇倫敦人
留個名傾下計
啱啱開學
應該都有唔少巴打絲打係英國新體驗

推

倫敦隔離lm

應該好住過london

巴打讀咩

食野同交通都好貴

讀啲藝術嘢
巴打你呢

Royal art? UAL?

貴到喊
已經慣咗 有排捱

曾經係ual
ual真係多香港人到爆

我記得樓主

隔太耐了 我都唔係好記得啲上個po留言嘅人

tg咗你嚟喚起你啲記憶
我而家係香港 但好快就要返英國

+1

你幾號走

25

遲你幾日
瞓先

晚安
see you in London

london好多人 野又貴

Agger
有時其實都想感受下英國其他地方係點

south london here

Wakanda here

喺倫敦讀大學其實好冇英倫大學嘅feel

屌 真心agger
日日返學都好似喺唐人街咁
再唔係就重慶大廈咁
完全唔撚英倫風

訊匯lm

巴打year1?

倫敦隔離
雷丁
都係讀Art

究竟有幾多art撚畀人呃咗過英國

shit me reading too

笑死 兩個雷丁嘅喺倫敦po相認

btw其實倫敦都唔錯 佢都算方便啦

好笑在要英倫風就唔多覺
但論方便又分分鐘香港好啲
所以真係覺得麻麻

相認相認

巴打year幾

對唔閪住呀，大導演

有聲

黎左英國兩星期覺得夜晚除左飲酒好似真係無野人大

留名先 就搬黎

想要英倫風真係得oxbridge同Scotland 嘅大學先有

真呀
但我就唔太常飲 所以都算少種娛樂

未開學？ 之前嚟過英國未

say no more
too late

Brighton?

一估就估中
anyway聽聞啲景好靚

黎過 今次黎正式坐移民監

原來已經玩到移民而唔係返學
失敬

好撚鐘意brighton就嚟合埋眼都識行

呢樣真 有中伏嘅感覺

兩樣都係 不過本身係美國返緊 轉黎英國

London正垃圾

聽晚飛去倫敦玩 有無美食或者娛樂推介

吓 咁你year幾

無 真心悶
嘢食又唔算特別 冇乜本土特色

第一次去可以買London pass 玩dungeon, 水族館,etc.
同埋去免費博物館

買左
Natural history 值唔值得去

超級值得

都係喎 差啲唔記得有博物館
博物館普遍都正

anyway呢個鐘數有冇人呢
有就留個名吹吓水

有，啱啱放工

倫敦返工？
巴打返咩

可唔可以教路響london搵到方法做臨時演員

Business analyst, 邊個area 就唔講了，行頭好細

你讀邊間？

有無人係度吹個水

係倫敦生活真係好悶

year 2

本身就Year 3 黎英國唔知佢點搞

Royal Holloway

我都係Reading喎

其實係要飲酒先有生活

大家有無飲開？

雷丁騎劫黨

金融才俊系列

讀art 完全唔係你個範 講嚟無謂 應該唔識

hi

真。
要睇嘅博物館其實開頭已經睇晒。
之後就on99了

我都唔知英國啲學校係點
不過應該好麻煩
between 讀咩

你班人

邊係
日日做到隻狗咁又唔係高人工，住又貴

間唔中有飲下 但都係一兩杯
唔似的啲英國人5點就企酒吧到夜晚醉住走

沒錯
所以有時會睇下time-out london有無啲特別野推介

辛苦巴打了
倫敦講到尾其實都只係另一個香港

agger 我都最多係咁
未算好慣呢種風氣

無人了
今次呢個po死得咁快

自己推多推先
可憐吓我

你附近
屌 勁荒蕪

hi london exchange緊
超市啲嘢食比其他歐洲城市都唔算太貴

london撚無frd悶到仆街

Ual

係咩 竟然
第一次聽人話london物價平
anyway巴打之前邊到讀

you are not alone
我上年都係咁
我嚟同你傾吓偈

真係好多ual
巴打ual邊間

london生活安好嗎

我年年都係咁，已慣

各種空虛冷冷冷

除咗悶啲之外唔覺有問題，無朋友唔會死
你逼我同啲傾唔埋嘅同學做朋友我仲想死
得閒咪自己一個周圍行下食下嘢
最鍾意單機行winter wonderland

其實係
又多移民拎benefits
唯一好係可以叫做準時收工，見到香港打風d人都趕住番工就好sad

到左幾日
都幾好

Camberwell個間，有無得相認

夜晚完全唔知有乜做

單機係得 有段時間我都係enjoy單機

唉
不過返工呢啲嘢等我讀完再諗啦

年尾移民去倫敦

第一次嚟？有咩感覺

我冇讀ual了
anyway個fd喺camberwell讀 可以嚟相認吓

係第一次嚟呀，嚟讀書。
又冇乜特別感覺

樓豬樓豬
好想喺倫敦識多啲朋友 有冇tg group呀？

移民都唔好london啦
london咪又係另一個香港

Lm

根本講到尾london就係一個伏
去英國其他地方可能會好好多

巴打返咩工

Any tg group

房租交通就真係好撚貴

大家都求tg谷咁姐係冇？
整咗個

點解唔繼續讀ual? 巴打個fd讀咩科？

開tg group->個post沉->個group沉->
適用於任何post嘅不變定律

好耐冇見

人工高好多嘛 工作機會又多好多
點會另一個香港，唔洗on99睇大陸頭已經唔同

anyway其實我係有tg gp
諗住吹多陣水先放啫 無諗過你哋咁心急

有呀 留你tg畀我

樓豬我成功將個gp撐到依家

咁又係
不過等我讀完書先慢慢諗啦

我睇過啲超市，其實就算貴價tesco都唔少嘢平過香港
尤其如果鍾意煮西餐，乜都平過香港
唐人超市就唔知，去到先慢慢發堀

倫敦讀artyear1 睇完上面啲留言灰了兩秒

今晚返去，想問下London 凍唔凍

唔會又係ual啩ching

其實我未返
不過好似聽聞有啲凍

ual +1 啱啱到埗

fuck... ual everywhere

yes啊 ual係咪唔會有local讀了

ching你之前嚟過未
其實講咩都假 到真係生活起嚟先知

係呀屌
ual根本就唐人街嚟
香港人求其都相認到

asian俱樂部屌

anyway你哋有人想入tg gp就留個tg畀我

仲有個hk so

你ual邊間呀ching

你有冇去

我個course得1我香港人讀 都算成功脱離香港人

去咩

camberwell 我估我讀嗰科應該少香港人讀既

咩course嚟
其實正常係唔會有 我上年都係成班total兩個啫

postgraduate嚟嘅 LCC

屌 咁撚多camberwell
可以相認

你又camberwell?

佢哋搞啲活動囉
定係你係嗰啲外國就抗拒同香港人玩嘅嗰啲人

點解仲未瞓

唔刻意想埋香港人堆 有時毒撚一個都嘅開心

TG:browncoffeebean

因為我仲喺香港

我失眠again

失眠對我嚟講係家常便飯
anyway你之前有冇喺我其他po留過名？
我應該要識你？ 我完全唔認得

嚟過

冇呀
第一次見到

無問題 sor 因為好驚係識嘅人但我認唔到
anyway失眠你唔好攤喺床啦 起身揾啲嘢做啦
千祈唔好聽音樂 會更加high

咁冇計了 我本身都係咁
結果三個月之後頹撚到要開po揾fd

要入tg gp就留tg畀我啦
只限london呀

唉 算啦 睇化左
Between住左倫敦年幾
自己煮飯真心生活費唔算太貴嘅
啲菜都好平
出去食我認為接受到
唯獨搭車真係又貴又唔值
多數都係搭tube（最撚憎）
學生係有discount 不過好似要俾administration fee

Link都幫你搵埋

啱呀 貴撚到仆街 尤其你只係搭一個站 係會極唔抵搭 所以有時會逼自己搭多啲巴士 但又好嘥時間
anyway出去食得多真係會窮...

最撚燥係delay啊 故障啊 繁忙時段個啲
尤其車箱空氣流通極其差
夏天個時幾次都差啲係車到嘔
之後你會發現 其實港鐵真係相當唔錯架啦

啱呀 港鐵真係好正
london一出underground嗰鼻可能係黑嘅
巴士就成日冇啦啦改路線 on9

人工高但稅都高呢

香港嘅稅去晒地價度啫

我試過有一次搭巴士
搭咗兩個站司機話休息唔撚揸 趕晒啲人落車

咁撚on9

嘥咗我£1.5
嬲起上嚟直接由westminster行路返東區
（行路撚 ）

點解唔等下架 巴士一個鐘內任搭

個時仲未係任搭，仲係一個鐘內搭兩程
已經搭到第二程 再搭又要俾錢

慘
利申 上年搭巴士免費

點解

oyster card嗰啲優惠
好似係16plus

哦咁我無買 一直用成人

黎呢度exchange 一個sem，已經覺得呢度好悶

好難想像大家係度過幾年 其實我自己都幾想搵返香港人，可以一齊去下旅行

絲打？我地會唔會同科

你讀咩 我係毒絲

tg：momobrown
我而家訓啦 聽朝覆你啊

啱呀
真係會悶死
依家睇到啲人吹奏外國真係得啖笑

UAL相認區

Ual多，但我見camberwell好似無乜

加咗你入tg gp啦
入面已經有兩個camberwell
可以畀你哋相認吓

人地識玩不知幾好玩

啱呀
係我唔識玩
頹撚

你唔好咁高要求就多啲嘢玩

Underground垃圾到仆街

加tg啦

Tg: dylan19_b

Ual +1

telegram揾唔到你個ac

巴打ual邊間

sor打錯字

睇黎個post 已經沉左

求加

準備上機去倫敦

上吓水先 依家加你

深潛完依家重開論壇 嚟傾吓偈

推 睇吓有冇倫敦夜鬼

有咁多UAL

chelsea就喺big ben隔離

當我冇講 真係記錯晒啲嘢

柒咗 當我冇問

屌 由chelsea撘巴士同行呀
真係冇呃人

唔好咁激動

12點deadline

交文 係會激動少少

啫係啱啱趕完deadline?

你已經係激動到直接打唔隱藏

下午12點deadline 我仲做緊
打文打到講野1999 sorry

加油呀ching
好彩開學頭兩日都冇功課啫

八卦問下樓主christmas返唔返香港

間唔中都會去倫敦開吓會

未知 仲諗緊 冇買定機票

我好想返 但見到個timetable好淆底
似乎會好忙
仲十五十六緊

巴打做邊行咁勁

咁我都係返啦 見人冇得返最開心

咁仆街嘅你

between你係咪打文打到陣亡咗

不過講真 聖誕留真係唔知有咩做

起碼可以省機票錢
london聖誕正日係死城

我係英國做嘢

去倫敦開會好平常

我復活喇

我篇文係上年放暑假前已經講定10月頭交

暑假前 上年 自膠

但我嚟緊個course冇暑假
所以唔返就有啲on99

好耐無見

大家好 我住baker street station附近
人在香港 一有長假即返

聽日要返學 好想快啲放假

開學冇耐咋喎 唔係啩
寫完文就完全死咗咁 唔好咁啦

其實Chelsea係咪咁chur

喺到返緊工

都算少有
即係點 當你10-12一個sem 1-4一個sem 4-7一個sem 跟住 7-10月又有個sem?

btw 我今日咁啱嚟咗Chelsea 喺Tate Britain

大概就係咁了
無暑假
兩年

點解嘅
我project好多野搞 所以會忙少少

咁慘嘅
係咪輪到我見人無得返最開心

學校要求 返學嚟參觀
要留成日喺度

唔好 對唔住

巴打讀咩？

christmas放幾耐

我仲以為無summer放 christmas會耐啲

唔好再鞭屍

我都唔係成日去
雖然學校有派免費tate britain 卡

黎緊呢幾日會去london 有冇巴絲想出黎食飯咁 btw係咪有telegram group?

啱啱開學好撚悶

不了
講真你喺正隔籬多數都去完一次就永世唔再去

係咪有啲拎BNO唔洗錢入既博物館？

其實唔係大部份博物館都唔使錢咩

可呀 你留你個tg名我add你

讀咩？

商

唔係住London 但成日去入唔入得

得呀 有其他人都係咁嘅

你留你tg名畀我

又做左日廢人

我日日都係

日日都係咁

係英國無朋友 慣咗

唔會好悶咩？
雖然我只有酒肉朋友
頂多同同學放學去買珍珠奶茶飲食飯
講心係呢個地方哂氣

都會嘅 但都係個句 慣咗
唔啱傾無謂逼自己融入個圈子度
自己一個都可以開心嘅

你鍾唔鍾意英國？
我自己真係無辦法愛上呢個地方
但講比老豆老母聽實比佢地屌
總係覺得呢到啲人麻麻
可能係我有偏見在先

一般般
愛上就無乜可能 但都ok嘅
但間唔中會遇到啲人同埋事令我好憎
絲打住邊頭？無乜追post 唔知你有無講過

我係倫敦 住Wimbledon嗰邊
返學要成粒鐘

成粒鐘 點解唔住近啲
不過我返學都要八個字

我都要八個字

住邊頭

屋企人話事，同附近屋啲貓會過黎玩 好得意

屋企人係英國？
定只係幫你決定你住邊

倫敦最好食係自己煮，當然有錢去fine dining 又唔同講法 今晚煮左個牛丼俾德國housemate 食，佢話好耐冇食過D咁好味既野（佢第一次食）

我搵緊屋搬

我黎左一個月，
每餐唔係kebab/ burger/ chips/ pizza就係Iceland d叮叮餐

日日做運動都補唔返

佢地有時會過黎阻我打機
最癲上次落雪呀媽要我陪佢落街行 差啲凍死。佢

我有一排都淨係食叮餐 比啲同學話我會早死

我黎左一個月反而學左點煮啲基本野

學下煮野食啦，巴打

我純粹係懶得煮
我一直都識煮餸

我黎頭一個禮拜就餐餐M記（低卡餐）/subway ，之後租間屋有廚房咪自己煮，Gordon Ramsay 個YouTube channel 係我大部分食譜來源

當年自己第一次搬出黎住,
學識左微波爐炒蛋

最煩係冬天 都唔知煮乜好

跟住黎整（唔洗落cream），屌打澳牛

點解既？冬天無乜食材定點？

你最懶咁煎塊扒好快又凍返，香港冬天都打邊爐/煲/拉麵啦

放假上網睇下整乜
打算學下整啲健康啲嘅食 仲研究緊

諗住搬去邊
一路轉車一路覆你

舊年落大雪我衝咗出街影相

我食足一年ready meals，肥咗二十倍
之後幾年減唔返

唔係啩
我過到嚟就好快煮食技能get

get就實get咗，懶

學校有人砌細雪人

上年去咗Greenwich睇雪 勁撚震撼
跟住拍咗條片 但拍到一半手機凍到開唔到

真。
煮煮吓就會懶得煮
所以我心態係要係噉學煮新嘢

想養

我都想養

租緊呢度好似唔養得

呢到做貓好幸福 周街行都有人餵

有冇食譜？

有無人住Stratford

我見過樓主 超級靚仔

識人住stratford

真心呢 我好少見到流浪貓
見到狐狸反而仲多

我屋企樓下超多狐狸 第一次離遠望到仲以為係貓

啲狐狸半夜叫好煩 但又好想見到佢

咁多狐狸嘅你地住個度 羨慕
我都見過但都好少見

有冇呀 邊有咁多機會見到 羨慕

無聽過佢哋叫
不過真係想見到佢哋

落雪嗰陣見 成個效果有加成

我寧願見到貓
係咪有TG GP啊

依家加 你等等

舊年落大雪個陣見過
佢夜媽媽係窗口經過 遠遠企咗係度
企咗十秒就轉身跑咗入樹林
雪地上有佢腳印

倫敦好多野好食喎

我屋企留下好多 過黎睇

想食生蠔 borough market食完會唔會肚痛
以前驚得滯唔敢試 但食過一次又心郁

我係tooting🙋🏻‍♀️

食過2次都無事 放心食

飯自己食幾多落幾多
糖少許
味醂（Tesco 有）2 tbs
豉油 適量（你預2 tbs 先到時煮左第一次再較味）
搵到最平既白酒（2 tbs)
洋蔥（西班牙果D大大個你落1/4，Tesco 果D落半個）
Dashi stock （用粉開，Japan centre /唐人街有）預100ml 咁上下
牛肉（唐人街打邊爐果D，4鎊幾，幾十塊果D）個人喜好，有時10塊，8塊，5塊，是撚但
Garlic 同薑起鑊咁多

落D油炒下D洋蔥，炒到咁上下落少少dashi stock 兜多兩野裝起佢

同一個pan 落多DD油爆香蒜頭同薑，之後乜鳩都倒曬落去（飯除外），等D牛肉熟撚曬咪煲多陣收下汁同較下味先

臨上碟裝碗白飯，成個pan 倒曬落個碗度搞掂

嘩

果日因為凍我落左多D薑，驅寒，本身個飯又熱，汁同牛肉都當然熱，成個人暖曬

PS: 蒜頭同薑要切碎，洋蔥切條

如果吉野家黎去Oxford /Piccadilly Circus 附近開舖，8鎊一碗應該會大排長龍

Dashi stock 包裝有教點開，開左先，我再針落可樂樽用唔曬下次用，一包可以用5-6次，一盒有幾包

倫敦
ual

colliers wood

你同屋企人住？

自己住

附近返工返學？

係london有冇可能搵到人一齊夾band 想玩下音樂

Borough market生蠔瀨過兩次嘢
第三次冇事 10/10 would eat again

市中心返工，住唔起zone1所以要揀zone3

係咪有tg group?
Add me please

買monthly pass好貴

hi 上返水了
不過睇你多唔多出街
如果成日做摺友留喺屋企都係唔好了

我去超市要撘巴士唔係行死

唐人街外賣邊間穩陣

外賣嘅質素真係唔知

瞓唔着 覆吓先
行幾耐 我行15分鐘左右有tesco了

文興
中華樓都ok
pizza express隔離有個巷仔 入面有間馬拉一哥都幾好食
喜洋洋火鍋勁好食 胡椒豬肚雞湯底加花甲山藥湯

大把啦

文興正還正 貴撚到喊

喜洋洋同錦鯉都係任食
但係喜洋洋好食啲
千祈唔好食蜀香閣 貴到癲 又難食

識eat喎ching
我都覺得喜洋洋最正

係呀
文興係好食 但100蚊港紙食個燒味飯真係...

用港紙結算只會難為自己

ok
一於就去試下

肉鳩赤

旺記據聞燒味飯係伏 所以冇叫過嚟食
但乾炒牛河以呢個價位嚟講我覺得ok

會

我真係唔敢試 唔係講笑...
我寧願食返十鎊文興雙拼

無人？

睇緊readings

我諗20分鐘 但有大斜路

最近忙

好想食燒鴨

睇得出 你咁遲先上水

食囉 我都有啲想食燒味了

做到死

屋企冇米 又要去買
定索性唔食

你出得Chinatown就唔會想煮㗎啦

呢個po啲reading人多到我有時已經唔識分係講緊地方名定睇書

我係諗project又要寫文

應該會食完開開心心又唔記得買米然後又等下次去食無限loop

開心仔
真心 就算你食完記得要買 但已經閂咗
你不如都係放棄食米啦

真係放棄 又要忙
聽完project brief先知之前做嘅冇用
算啦平常事

算啦 一早已對學習art類嘅嘢覺得無望
參觀 research 好on9

倫敦返工中

有無人中意食好嘢想一齊食

食咩先

#:- f

Tufnell park

慢慢會覺得自己一個更開心 做乜都得

我愛research
被虐狂

被虐狂有冇tg

有 但唔多用

無 諗住問吓你嘢 但費事喺度問啫

小的不才

Push push push

push

好悶 大家喺倫敦有咩搞呀？

倫敦有無咩唔出名但好食餐飯

倫敦 24&25號有咩餐廳係開嫁？
china town D餐廳會唔會一樣關？

hi 好耐無上水啦
有冇朋友係聖誕留咗喺London呀？

Hii 係咪有tg group

小弟黎倫敦實習

已add

求加tg

k3vch4n

推
有冇人流放咗嚟英倫

開咗學咁耐大家都有朋友了

真。
不過我都係上年呢個時間左右開post啫

anyway push

hi 呢邊讀書定做緊嘢

無人

禮拜一交文

幾多字
我遲多幾日先交 但我一粒字都未寫

之前入咗group 因為潛得太勁所以俾人踢走了

加返你入去？
其實大家潛到我都無癮先踢啫
但想join返的話同我講聲就ok
留一留tg我add返你

7000 但我聽朝要搬屋 未執哂點算

good luck la ching
唔使瞓

tg group求add

人在Greenwich
求加tg group

tg group 求加

Add please

已add晒

求Add 埋

push push push

我都係reading

reading人又全面進場

有無巴打絲打讀緊LPC/LLM

有冇真係咁多人呀

真係估唔到

開谷有冇人join

唔係已經有個tg group咩？

邊緣人表示被無視

我都係一個邊緣人
之前入過一個group冇出過聲

無意起底，你Year幾?

有冇tg呀唔想係到被起底

入左

你哋雷丁人自立個tg群啦

講唔到野既我
陣係睇到你講野

冇人？

你個名

上堂好撚悶

有冇人

頭先條友講嘢悶到仆街
好彩依家放lunch

冇瞓過覺

橙 寫essay?

表示我嗰Course 全部 Online Lecture

已加

咁好咩 你覺得邊樣好啲

Okay 啦，星期二三四都有 Small Group Session , 所以其實日日都要溫書

係
我附近間ryman影印文具店真係仆街舖頭黎
我拎兩份dissertation 去 bind
成間舖得我一個客佢叫我等兩個鐘
我問佢有冇可能早啲攞佢答我兩個鐘內
但前一個鐘定後一個鐘就唔知喇 咁樣
on99

橙

有時英國人真係得啖笑
慢撚到仆街

返學校釘5分鐘都唔洗

另外想問有冇人知租屋有冇規定visitors 可以留幾耐？
我睇過份tenancy agreement 冇寫
屋企人諗住探我住係我到

通常無, unless the Landlord specifically written a condition that no visitors are allowed or restricted how you can invite visitors over then generally no rule applies to visitors on a non profit basis

有狗

三年嚟只用過一次

佢的確唔太吸引人嘅

絲打讀咩

textiles design...

校友

你讀咩？

spatial design 已畢業

勁 又相認到

你邊間？

呢科應該幾好玩

no longer ual la
上年係

btw push

有無倫敦朋友仔未瞓

太靜比人踢左出tg group 有冇得加番

可以 留返個tg畀我

已pm

重新推po

easter放到好悶

hi 我連easter都未開始放

幾時放啊 我放到15號 essay都未開始做

19先放即刻9衝返香港

暑假先返去 好想食shakeshake薯條啊

你之前有入過個gp?
碌返上去見到你另一個名留過言

好耐無食過好食嘅M記
英國啲垃圾

好食少少就貴到癲

我真係寧願畀貴啲食啲好嘅burger算
呢邊m記又貴又難食

嗰日去咗食soho附近間wing stop 諗住開咁大間應該無伏啦 點知

聽個名都覺得伏喎

有冇人掛住我呀?

我呀

十年無人再留過言 推個po先

有冇倫敦人呀

屌終於考淨一科

唔好再唔見學生證

攞翻啦屌
而家有兩張

仙豆姐姐係勁

喂聽日出黎食個飯啦

好主意！ 我join
仲有邊個食？